想問下社福中心10人興趣班，有冇違反限聚？

1班10幾個人，加埋老師社工15個人都有
但都仲唔停，係咩玩法，有冇得舉報